有人要管制網上信息

建制派為阻止民間的抗爭運動，接連拋出不同修例及立法建議，例如民建聯倡議提高港鐵罰則以阻嚇於車廂發動的不合作運動，身兼基本法委員會副主任的譚惠珠今早更在電台節目指，今次修例風波除要透過施政解決社會對民生不滿，更要以法律途徑重整社會秩序，例如考慮訂立「反蒙面法」，甚或管制網絡上引人犯罪的消息，矛盾指向今次反修例中動員力極強的連登，她警告不能低估網絡對年輕人的影響，「網絡方面，危及別人安全或社會秩序嘅信息係咪可以考慮過濾一下？」有民主派斥譚的建議不治標也不治本。